garmin 召集

fenix 3 hr

235

810

hr+

225

想收隻235
Hkgych@gmail.com

太貴 apple watch既價錢

vivoactive HR
edge 520

fr235

有冇好app推薦？
同埋個gps好鬼慢⋯⋯⋯
Fenix 3hr...

forerunner 15

有冇人知可唔可以control 到iphone spotify ?

柒撚到

單車撚 Edge520

三鐵撚920xt

推

GARMIN最新款黎WOR

想買隻garmin vivosmart hr plus 邊到有

vivoactive HR

225 + 235

Fēnix 3 HR + 520

fenix2
電子垃圾好想講粗口
有無消息講幾時出fenix4??

大家既靜止心率係幾多？

Min 58
Max 210

Min 60
Max 194
Active hr

510
920xt

新唔等於靚

徵1隻Fenix 3 Hr Sapphire
pm

910xt

防水廢左
啲掣個膠膜㩒到穿左

fenix 3 hr 用amoled未？

今日買左vivoactive hr asia版，居然出唔到中文

應該冇咩冇asia 版 , 只有中同英 , 中文就會出到中文

asia版唔等於中文版

有隻garmin fenix3英文版放左係到無戴
有冇巴絲打有興趣

有丫 pm 我丫

出左 fenix 5

4會飛 直出5
btw fenix3hr

咁我寧願買依隻都唔買apple watch

vívosmart HR+

735xt

500
已經變咗古董

其實你係咪應該對住塊鏡講。

想問下gamin 510同fenix 3 hr連唔連到?
條心跳帶壞左想用錶代替

235 點睇
想買for跑步

225表示夠用

想買fr35
有無咩評價?
見hktshop 14xx
邊到仲有得平?

跑10k gps tracking同iphone se差0.1km

update多左個天氣功能

個apps用唔撚到

我都諗緊fr35 定fr225,
225 代理有減賣1499
巴打有咩意見？

要225不如235 新一代hr 香港買唔算貴

前日買左隻Vivosmart HR 應覺良好 每秒check心跳率之餘可以睇睡眠質素好有趣
一般用黎跑步 smart hr都夠做

唔算貴但相差一千喎

識買一定買有hr 既

FR225都有HR 但係舊一代
FR35單GPS冇GLONASS始終唔係咁隱定

個apps d資料唔夠詳盡

其實家明既心跳算唔算準?
因為見好似其他BRAND好強, 心跳測度比家明好

用緊fr35覺得幾準 佢可以睇到過去4小時心跳圖 訓完覺張圖係貼近一條水平線 跑步黎講 150 160 170時的確有唔同程度既吃力感覺

開倉

我520連到vivoactive HR，但連唔到500

fenix 3
fenix 3 hr
235
分別咩價位？

去amazon買點睇
冇保養想問易唔易壞？

前幾日買咗隻vivoactice HR 英文版
用咗幾日發覺唔多啱用
有單有保養
放1600 有無巴打有興趣？

fenix 3 報到

睇你買邊隻 vivosmart hr amazon抵好多 235係香港買都係差唔多

Vivosmart HR+ 英文版有冇辦法顯示到中文

Fenix 3
好多PB喺晒入面

Vivosmart HR+

235
有無巴打盞心跳長著
明明一星期叉一次電
依家因為盞燈長著
搞到兩日叉次電

Amazon 翻新都係1000到

舊款仲買2手

620

想買隻235跑步用，邊度買最平

香港

235 有冇巴打都係經常跳完whatsapp通知就死機要重開

用緊refurbish fenix2

知唔知5香港幾時出

refurbish即係翻新機？同原版有無咩唔同？

得3個月保，同埋個盒係咁

即係佢預隻錶好快壞？

未必 翻新品都會有做test先賣 用緊dell翻新機完美使用中

46
200

Garmin 係幾好，garmin 嚟講用過fr15 vivoactive fenix2 fr220(hrm) fr235
而家用緊fr220 + aw2

未見過 新款？

Fr235 Tiffany blue 錶帶

咩model?

搭單一問
用緊Fenix 3 HR 中文版
配android 7.0 ,語言係中文香港
有無人上唔到個IQ Store?
我試過要電話語言轉英文先得

Fr35
Fr35 同vivosmart hr+ 最抵玩
不過無connect iq store

Sor 講錯，呢雙係第一代vivoactive
又係抵玩型格之選
第二代有hr 但好柒

錶帶爛左有冇巴打知邊度有得買？用緊fenix 2

fenix 2錶帶個扣真係世界級垃圾 次次都係爛個扣 換第2條帶又係爛個扣
依家連條帶都爛埋 放棄等FENIX 5

我買fenix 2係因為我本身都好鍾意gshock外形d野
但係買完之後，fenix 2問題多多:
最嚴重: 跑完步禁收工制會hand機，果日跑完d data睇唔返
普通嚴重: 跑跑下明明有50%電，會無啦啦hand機，呢個情況多數係train佢d fitness plan會，如果淨用run好少出事
濕碎野: Bluetooth connect成日connect唔到an狗手機，錶帶用左一年多d就爛，平時都叫錫住帶，睇唔到中文比whatsapp notification我做乜9，GPS locate得慢(唔知係咪隻隻都係)

上面d問題係咪fenix 3就解決左？
between想請問下有冇巴打有用開sunnoto，係咪少d派膠？

新加盟fenix 3用家

如果想行山 跑步 跳繩用 235夠唔夠做？
諗緊買唔買235 跪求意見

想問個白痴問題，係amazon us買既話語言會唔會無得set中文

訂咗5, 諗緊訂唔訂5X,

只要有寫住中文版就有中文

明白點解Apple watch咁好賣

潮嘅嘢....

Fenix ambit 呢啲可以入條track 落去行山跑山睇住

想買隻黎踩單車行山同跑步
買邊隻好 大家有冇咩意見比我

放隻235 港行 帶過幾次 保養到下年2月
粉紅色

幾錢？
tg littlecatbb

510路過

有興趣可以telegram

買左幾錢？

昨日入手左235 想問下點較返個日期 同埋訓練programme回樣整落隻錶到

寄劫 有無人用 polar

日期時間你求其揀跑步mode 駁到gps 就會自動改當地時間

洗唔洗駁左手機先 因為我試過就咁用隻銀開跑步mode，都無變化